覺唔覺情人節變到好物質化？

下下都要搞到要送花送呢樣果樣 啲野又有唔平 其實如果真心愛對方都冇需要特登搞場大龍鳳送咁多野

因為虛榮心作怪

成班女收到花咪又係攞嚟晒命

其實如果真心愛對方 就唔會覺得送下花食下飯係特登搞場大龍鳳

是但啦
唔關我哋事

係 睇隔離po見唔少女仲要特登買花送比自己

物輕情義重

你試吓情人節送粒金莎俾條女，再咁講，睇佢分唔分手

咁咪即係條女重物資 呢啲飛得

過左中學 愛情就越黎越物質化啦

如情人節一次定生死 then free me please

世界很大 出去走走

唔只情人
好多節日都變晒
一係就問假期幾多日 一係就淨係食同玩

好似中秋 出到咁多月餅
但就連猜燈謎 玩燈籠都冇

條女話唔肯陪我捱大快活外賣 點算

遲啲冇女太耐唔好叫春就得

飛得

世界咁大 男有錢就有女 反之亦然

我覺得久唔久畀下驚喜氹下另一半係應該
不過情人節完咗仲有佢生日、七夕、聖誕、元宵
畀曬機會啲商家set埋啲每人最低消費、加二，真心唔鋸

咁其實求其搵日嚟慶祝都得 唔使特登要情人節先嚟慶祝

其實情人節唔係女送野比男?
點個風氣完全錯

活活 佢真係對我好重要架

有幾重要呀

香港地男窮真係唔好拍拖

邊個話？只係你遇唔到一個肯同你AA嘅女仔